ACG文字格劍交流貼圖區(77) 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

微語錄呢？

未update

abcdef 淫 想屌 好𨶙淫 生命密碼？ G

幾時update?

我婆 大肚婆

LM

大肚婆

淫𨶙到

亞suck王

晚晚幫我suck

失言

Cap左圖

4熱呢

Lily最正

現充緊

原來佢25

虎鉗閪
怕

咁多現充

得我真毒

超婆

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

有國才有家

好女仔唔睇出身

ha
haha
hahaha
hahahaha

hahahaha⁠ha

感謝微sir笑話提供

j到出血

微同志果然是愛國的

不是這樣

打緊機

ok trust you

愛你（づ￣3￣）づ╭❤～

唔信

你想我點

攬實我

打柒你就得

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

你分化

老納斬撚死你

我熱血公民

屌你班仆街仔未見過波！？

熱狗分化撚

咁𨶙核突

好撚大波

太大

我法官大人 你呢？

唔係

送都唔屌

食得咁偏

ok 割了

現實女人要細波先正

至少要有B cup

援

屌嬲

冇c唔係波

好

想j撚死我咩

搞左成個禮拜 終於搞完1季既歌 成77首

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

馬路上跳脫衣舞！正妹蘿莉「20分鐘不雅片」瘋傳 一件不剩「全程0遮蔽物」
中國對於影片內容的審核日趨嚴格，沒想到近日知名彈幕影片分享網站Bilibili (簡稱B站)疑似失誤，一名網友上傳的視頻中竟然出現蘿莉裸體跳舞，引起網友熱烈討論，也讓不少網友質疑B站審核影片的標準，許多網友更紛紛跪求完整版，對此事件B站也做出相關回應。

有冇手足有片

會坐監

一大笑撚死人

Jm9 有冇腦㗎

間U啲學生咁垃圾校長又支那人幾時執柒

你hku....

入唔到因愛成恨了

我謹代表UST歡迎你

咁𨶙遠讀紅磚好過

埋土垃圾U黎-.-

方便 > all
坐車坐到無半條命仲點上堂？

Asian MIT>all

九點堂唔知五點起身趕唔趕得切

有幾撚遠呀-.- 山區冇hell嗰啲人都未出聲

兩粒鐘車程

有咁遠咩...

微積分入UST？

is

Risa入一大

8月20了
連unsuccessful都懶得出

去到9月頭都仲有機-.-

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我懷疑admission office班𨶙樣都響應緊罷工
成個8月未見過N展出non ju offer

收到風 派哂

珍

望到個標題都覺忙

不要這樣

做香港人係咁 做港豬就唔使煩

出到offer比我過嚟你到幫你含撚都得

個fd而家先食到n手飯搞到reg唔切hall同我格劍

🚬

住hall=MK

係

me timetable玩到朝9晚9

有得玩

有得玩 so chill so skrrrrrr

微狗好彩到

下

唔get

入到ust

突發 景林去厚德連儂隧道一男一女被斬

後門入 冇嘢值得自豪

共產黨打到黎
同區好怕
之前先見有土共撕紙王

weak

唉

我支持民主自由，你們可以斬我了

斬你益咗你，依家班差佬慢慢折磨你

link

間新開壽司要排成兩個幾鐘

rich7

竹爭鮮都食唔起

上次食壽司已經唔記得係幾時

最後一餐食好d

留名

又同囡食壽司
屌你

又食女

食完壽司食囡

好撚奸
扮晒想知件事係點
問完一陣笑笑口拎把刀砍鳩你

可能直頭食女體盛

希望美琴bb可以比一個合理嘅交代

就快要著到拆彈雄心咁先敢出街

好歌推介:

方皓玟真係少數高汁藝人

過多幾年先好下定論

去左睇電流戰爭 依家先去食
套戲幾好睇

又同女睇戲
屌你

睇戲、食飯、唱K、爆房…

係咪有咩誤會...

上世做啱啲咩先有得咁開心

咁你係唔係同女睇戲？

天父daddy可唔可以公平少少…

唔否認心照啦

好公平 我矮

dllm

天誅！

老規矩！

打死都唔割！

唔可以比佢咁易得到解脫

用鼠刑！

凌遲銅牛！

人彘！

矮仲唔夠呀

有幾撚矮呀？

我肥矮窮柒毒蠢眼殘耳廢有咩得到

168夠唔夠矮

高過我…

邊間?

我都係168咁上下

壽司郎

不要說了

咁多女幾時介紹返個唔介意我嘅嚟

你都有女…
含撚啦你

都話散左好耐.....

請排隊

有我都食左先啦

扮毒仲可恥過真MK

早排想食，六點去到已經唔派飛

agger

Agger

收皮啦！收皮啦！

食完感想 拖羅幾抵食

食嘢都有女

有冇人同我一樣有J都好鍾意睇少女漫
睇青年漫畫都睇到少女漫咁瘋狂追cp
聽歌品味都係鍾意偏女性向
ex, kano nishinokana hanatan

有冇咩例子
每次睇完都好想戀愛

少女漫畫啲畫風

最近就魔奴嫁
舊d就3d女友,last game之類
幾乎全部漫畫收藏都係呢類型

習慣之後你會好enjoy

正

月刊少女

淺草鬼嫁

妖怪type

其實好warm
滑頭鬼之孫我都睇到好enjoy

根本個個都有女 誰都不相信了心

哭了

咁大個人女仔手都未拖過，哈！

得閒睇睇
好多漫畫都係睇睇下冇睇

我都係
養肥再睇會爽d
作者釣住釣住好辛苦

我都係

你收皮啦 前排有女

中學時期

狗衝CW48買京吹優先場飛

坐等HF2 bd整gif

歧視毒撚

第一集都未see...

等做免費仔

jaga

佢大現充黎

當年又話全世界抵制唔去CW

李澤楷表示會支付受襲信報記者一切醫療及復康開支

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

@risa 生命密碼

281766

xxx：我要老強

牙熱

原來班狗用緊呢款電筒

Grave for me

中學有女

g持
想睇畫面修正有冇野多左

研究緊fake gps

off咗佢唔得咩…

唔好理佢…
等佢自己一個

冇波 學咩人戴bra=.=

透bra淫過透lin

唔一定要有波先可以戴bar，戴bar可以令自己舒服d…

美城暁=女裝大佬 confirmed

吓…

又杯

u9588-.-

吓

成日話coser 樣衰
你示範下點叫cos得靚
留名等J

幾時自貼比me劣J

你share親啲coser都柒到仆街點幫你…

Dllm 隻揪

lm

你有小氣簿

講得好！

我叫摩連奴

屌嬲

受保護動物

好掛住烏sir啲膠po

ABCDEF

今日先見到動物台有…

Block柒左

why…

言論太on9.....

紗路很會吹

block人 = MK behavior

.......

聽日去買飛

【密技】紅牌妓女——紗路的人生歷程大公開！

買咩？

咩飛

正撚到

22號天氣仔+tesla 3點直落7點幾

婆贏左

我笑左

G黎

今次撐你
二奶唔係G係咩

39先係G

咁𨶙gfable

是的 想和她性交

肯認自己llc未

佢JK

身型loli

照樣性交

dllm
出黎隻揪

g持

20蚊husky贏

找數未

冇對家 自己拎翻

Ova呢

去睇寶林放映會先

自己人圍爐會失原意吧

上次南區個變左自己人圍爐無廢老師奶睇

小心點吧

點解呢度咁多現充

除左我之外都現充

得我一路走來始終如一

+1

婆

y現實冇咁嘅女搵我

肥毒

喊了

Arbeit macht frei

le travail rend libre!

[香港人日程表開學篇]如果班房壁報變晒連儂牆！？

@牙熱go

好掛住中學生活

珍 中學好多女

下…
我間啲女好唔掂

咁sad

G？

我想讀化學
微積分(敗犬)
微積分(加藤惠)
微積分(拉普拉斯)
微積分(中野二乃)
微積分(冬馬和紗)
微積分(自修中)
微積分(線性代數)
一色彩羽(加藤惠)
英梨梨(敗犬)
微積分(唔識ODE)
中野四葉(加藤惠)
中野二乃(加藤惠)
微積分(偏導數)
白崎香織
微積分
朱雀院椿
我讀緊化學
微積分(deviant)
我想讀化學(lv5)
我想讀化學(lv5)

想知邊位會員轉老婆快過火箭

每30日轉一次

咪屈

XXX：淫𨶙到

無J佢就話淫㗎啦

咁多韓國明星轉載香港d新聞，日本一個都無

被逼害了

職安真漢子

眼先係最大問題

淨係得豬嘴無眼罩頭盔係咪會被捉鬼

唔會 我都係咁
但我隻60926濕左

買過個啦

No money

乞個返嚟

發夢果陣睇下有冇散水撚掉
執返個

Ho

60926有一邊濕左 另一隻冇事

烘下再風乾點睇

返去試吓 仲係頌明玩緊

濕𨶙左水就無柒用

他一直在玩命

大陸律師仲清醒過香港人 真係可悲

G

很婆

大陸都唔少維權律師既，假假地都係6c，班廢老/藍絲點比

但更多嘅係為錢奶共入黨實行陽光司法嘅賤種

危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

又輸...

駁唔到

中計>變condam>輸>推到文宣入黎>繼續中計loop

你地中曬計！你地輸左！
每篇論文都有中共兩隻字

@risa!!!!!!!!!
要生命密碼！！！

D名好熟，是否同一帳號？

g

ggg

Push

蒸鳩乾佢

［突發］教育局出嘅2019開學指引呼籲老師講大話！

[懶人包] 包你O晒咀，睇下班黑警點查將軍澳連儂牆斬人案

5L駛瞓咩==

281937

Side a 呢

281917

Love you

gllm

我引咎辭職

係就快手

妹妹黎？

想搞

得14碎

佢都開心架...

人渣！

想餵佢食野

唔洗驚 比我喂飽左

熱死

嘩，乜原來你老豆係差佬嚟架。我唔同你玩嚕。

好地地出咩街

一大等緊u

（笑）

珍的

獨角g

@曉b

釘左蓋

點算 有個40+叔叔追我

個名

扮牙fu

Fufu原來拜金g黎

好過你個燒賣定牛丸

Stop la

今天要j妹系角色 @risa

你好撚好打？

分化撚！

281648

收皮啦你！

駁5到？

微積分，一隻不節不扣分化撚！

微積分，一隻不節不扣嘅分化撚！

super！

好！

咁𨶙惡

批鬥大會正式開始！

不割蓆 不篤灰 不分化

ok…

等運動過後再清算你！

好 love you bb

幾時著女裝比我j

請搵美利堅

有本子未

281910

有冇再淫啲嘅牙妹

未有

幫我跟跟佢

ho

記者肺中3刀斷1靜脈 呼吸機維生

兇手仲要有得保釋

冇保 邊有

屌奶星fake news滿天飛

唔中白槍

唔見jor個cm==

me2 係咪中左bug

ねえ 本当はいつだって
一人は寂しいからね🚬

??

佢哋抽唔中發脾氣

想知做IT係咪真係有咁嘅女同事

siu4

yes

想知養husky係咪溝到女？

55

ok以做IT為目標了

gchi

急問!!!我想劫婚..

Cls post

學到野

講開結婚 已經有fd儲緊錢準備結

條女比帽現任戴喎

不甘心 明明不開心 就是不甘心

(特權階級) 黑警仔女：食緊午飯時,想食埋隔離小朋友d魚蛋雞翼 你唔比我食 我叫我爸爸請你食催淚彈！

新生9成蝗

你的同學是港豬嗎？

大西北非蝗即豬啦

好多都係出黎不了嗰種

即係一直關注事件 天佑香港啲fd?

不要一刀切

係係 所以次次出都冇人陪

我覺得點都好過平行世界嘅
起碼知發生咩事先

絆愛換左支那聲優，枕營業上位

@risa

小日本奶支共袋底是常識吧

課咗3pack得寶3沖田
我問你答

咁咪幾好

吓…
人要貪心d

拎去玩咪幾好 課黎做咩

係愛呀，哈利

Melt同獅子王一隻都冇？

melt寶三…無獅子王

其實個殘廢同大波要唔要都無咩所謂，最想要寶5沖田

戰狼出動未

Sir this way

唔係剩係噴左中國必炸咩？

1pack 1泳沖 1獅子 3melt

點解我出面睇到我回覆被引用，但入到嚟唔見嘅…？

咦…點解少咗550個留言嘅？
又中bug？

好心連囝請d好少少嘅it狗返嚟啦…

都唔知it部嘅同事點做嘢

中國必亡

Who 正到

問下哈狗

原創

有咩?

It部同事

why me can see 550.....?

得佢有問題=.=

曉蛇話#550消失jor
但我又睇到....

比連狗針對掛

yes-.-

我都睇到

Me too.

呵返

我比人閃撚盲對眼呀

呵返⁠呵返⁠

我地不如一齊過台灣

G持

我dllm

收返

有冇生命密碼

280267

love you

同朋友食完飯 又要打jer仔了

入面啲CID有委任證真係諷刺到仆街

下次叫朋友幫你打埋

女黎 打what

咁就更加要佢幫

個肥仔明同我餅印咁

呃啦

現場&記者會就乜都避談

問PPRB啦

婆s

唔信你飛的入我到睇下=3=

而家仲去ocamp嘅人係咩心態?

要食女

掛住玩屌你老母xxxx以下略

依家打緊仗啊！

搭食吹咩

CC台d人好惡

烏煙瘴氣好似返左去16年立會高登咁

都係政府部門黎 不用分得那麼細

文宣爆Seed！科學揭開真相，香港首套以科學分析還原811紀錄片誕生，並會製作英文版流出國際

你婆？

再唔入黎就死人！！

@牙熱

又點啊 再嘈鳩都打爆你

....？

gay

你去唔去

親特朗普電視台Fox News 節目主持聲援香港

可能晏就去一去 夜晚要聽校長個forum

聽日啲左膠talker一定係到撚化人

法國依家好多「偽前線」

其實而家已經冇左攻防線呢件事，個po入面d圖玩埋燃燒彈對面都係舉個盾就算，比住香港班狗肯撚定直接開槍，莫講話夠唔夠人打，就算要打都淨係可以靠偷襲，以前出去果時有tg放題仲可以幫手抬下人走，而家真係唔知可以做乜

btw睇標題果時我以為係屌連登好多自稱前線開po

我睇標題果陣時仲以為黃背心 on99

唔通叫人衝燒佢老味？

聽晚有無詳情？

七點到個站等指示ho chi is

去咩站好…
油塘驚比人打…

嚟金鐘拖me

油手，不了

梳囉

你好似有表妹，帶佢出嚟ok？

幼稚園咋喎…

我一定會捉緊佢

我會用盡一切嘅方法唔會比佢走甩

好想同你十指緊扣

誰都知雙手可緊扣，不依不舍的背后
這個信念有多溫柔，從害怕會被擁有
直到力氣不夠，十隻手指終於找得到對手

求別再講相識多久 已當我老友
我看見某某 已跟你十指緊扣
難受 未放手 寄望誰打救
無奈密友 只得一對手

Now : 二，三十個連登仔準備參選區議會

腳膠po快入！！！！

灰甲

係人都上得

#3020區選區左去邊

同朋友籌備緊！

好撚肥…

嘔心

吓…？

姉様

射爆了

肥婆

美也>班長>七咲>裡沙>男人婆個fd>青梅竹馬>其他

你婆

牙澄把聲

好撚煩膠，好撚正

原來癌細胞可以轉成脂肪細胞…

急
邊區比較大機會拖到囡囡手仔
在線等

北角，咁勇即時開房都得

我估金鐘

不了，手都斬斷

放心我去到金鐘會嚇走哂

送你入政總

停水無涼沖

落體育館

睇今集yuno睇到好撚sad

Who

沖田

我唔想入集中營

你入硬

全部人都要入集中營，冇一個可以走得甩。

我唔想香港咁快玩完

而家好似北京宣布戒嚴六四清場前嗰十幾日咁

[突發]連登係ssp個總部比班仆街藍絲起咗底!!!

老解來了我帶路

都唔明點解依家咁嘅環境都仲可以有人敢翻大陸

玩命

民主可以沒有，喜茶探魚不能不吃

仲有揼骨呢

係你先會上去揼骨...

我唔上…

牙曉東莞收左皮係咪sad到三日不吃不喝

佢收唔收皮，我都sad到3日唔喝唔吃…

開心了

出左精？

未過12點就出黎屌鬼

婆撚爆

有得行路軌了

狗鐵準備爛幕門未

反正啲幕門除左等空氣流暢得好啲之外都冇咩價值

岩牙

有416正本未

比住其他好野你先
282062

點解冇英梨梨

英G

準備去拖手會 有咩要注意

帶定手套

打完jer仔唔洗手去

一生中最大機會令女女懷孕既日子

希望唔會拖到男

驚聽日去到無人拖好過

我拖你

係咪過嚟金鐘拖me

矛錯

我諗住油塘算

好想拖fufu

#metoo

拖到牙fu要成世唔洗手

Fufu去邊個站

用拖過佢隻手黎打飛機

比我知道一定跟撚住佢

沒有沖涼的第一天：身體不是太舒服…

說好要拖me呢

夏天都唔沖涼

要女定要兄弟 唔使多講啦

你右手 佢左手

停水牙

很噁心喔

無出過街

也會出汗吧

要weak了

就快開學已經有返學恐懼症
好不安

朝早10點reg科 點𨶙起身==

訓教應該有出，一日半日應該無所謂掛…

遲所有學校一個禮拜開學爽𨶙到

我翻8點9

返學？

我9點

帶埋避孕套

一大

翻你屋企咩唔通

唔瞓reg科算

嗰陣補課日日都上堂補眠

9月都未到要返學

2小時瘋狂小組討論

吓你咩中學咁𨶙爽

比返工更加不安

中學有幾可暑假補課？

罷課唔𨶙返！

中文定英文？

我嗰陣高中就要
不過都係鳩上最後炒哂

支那professor會F你吧

就快grad唔到 仲罷

defer！

真 補唔補都入asso

有補既科全炒

你jupas入U

話就話兩個鐘 其實一個鐘test 一個鐘pre sba（present）

佢分化狗黎

sba鳩做都得啦
嗰陣我學校做movie share揀winter on fire

講野呀 就快grad唔到

去北角做真的漢子！

quit --> re-jupas洗底！

睇完套野都覺得自己勇武左

你去

入三寶

未去已經俾人打死左

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

好想死

非鼓吹但gchi

有咩分別...

Contradiction

唔鼓吹其他人自刎但支持你去

ja5ja d

姐係你想我死啦

你去咬啲福建幫

我只係尊重你嘅選擇

諗起人生仲有好多路要行就想死

蘿爆

幾年後諗起自己講過咁嘅野會仲想死

滾 讓我來

點解

讀下asso 訓練下就會明

諗住jupas入大學 雖然聽上去好唔現實

你咬==

咁開竅嘅契機又未必要等到dse後嘅

你都未考dse 點會咁快知現唔現實呢

岩嘅 最好就考dse前開竅
咁就唔會浪費時間

諗返自己中學嗰陣嘅言行真係不堪入目

u有女食咩言行都無所謂啦

後悔當初飛左佢

唔係A0嘅會然應該無資格入動物台

很爆

不是吧

岩牙 死出去未

up mud 9 =3=

想打婆爆

icic

要等到10點...

較鬧鐘

個人經驗話比我自己知係絕對冇可能起到身

渣

各位絲打 希望如果聽日你隔離個個係毒撚你地唔好介意

@risa

聽日搵你黎拖先

好懶唔想出太遠 應該真係油塘算

targeted

通頂推gal dabest

這很婆

fuck off
my new waifu

Ho 我要智乃

fuck off lolicon

非llc

55555555555555

J智乃唔代表係llc

7271

想要打包

香港IT落後N年 唔想搵工

唔落後N年點保住個飯碗

全民罷飲Pacific Coffe！！！！！

［警告］Telegram會暴露個人電話號碼

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

Risa bb

282160

有冇合集

吓要咩合集

前嗰幾集

作者第一次畫老師ho chi is

無事嘅

怨婦？

佢d步驟去到中後段變得好求其…

中國死就ok

共建民主中國

咁耐都唔射

碌鳩好有彈性

大波madam J死人咩

重點係左下囉…

很援

落街拖手仔

民主自由無價

但係想要民主就要付出好大嘅代價

是的

國旗瞬間變condom

係咁架啦

報左比CY

[突發] 觀塘順利紀律部隊宿舍發現自衛隊物資

要抱起狂奶

是咪要bam?

original

唔洗

淫到

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

twitter…你值得擁有

觀塘定彩虹？

咁都要BAM?

牙井：我話個碌野係J就要bam

甚至伸脷舔記者相機鏡頭…

好得罪唔得罪得罪百份報…

班廢老眼中嘅記者=幫示威者=敵人=港台=今日嘅目標

圖區執柒未

就快壽終正寢

我都好想po圖…

po!

1005

咩標題？

6969